香港人三定律

香港人三定律：

第一法則

第二法則

第三法則